英上議員去信英女皇 促褫奪「皇家香港警察協會」皇家頭銜

香港警方使用武力的情況引起國際關注。英國多名國會議員及政界人物日前去信英女皇，要求褫奪位於倫敦的皇家香港警察協會之「皇家」頭銜及皇冠徽章。聯署信批評警隊無差別使用武力，配合政府打壓異見，已不宜使用皇冠標誌。

近期積極連結國際社會的非政府組織「Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.」，日前上載一封信件，顯示多名英國國會議員已去信英女皇，要求撤銷「皇家香港警察協會」當中的「皇家」字眼及其皇冠徽章。

該聯署信指香港政府及警隊要為香港法治倒退負責，批評警隊無差別使用武力，使用不合理的武力打壓反對政府的聲音，近期甚至傳出性侵及強姦的指控。該信指出，協會容許現職警員加入，亦曾經公開支持警隊。在充足的警暴證據之下，協會不適宜繼續使用皇冠標誌。

該信由上議院議員杜拉其亞勳爵（Lord Dholakia）、奧爾頓勳爵(Lord Alton) 、希爾頓勛爵（Lord Hylton）等人聯署。

根據皇家香港警察協會網頁資料，協會早於1938年成立，成員包括現職及退休警員。協會日常事務由設在倫敦的委員會管理，而全球多地都有常駐的委員會代表，成員遍布香港、加拿大、澳洲、英國等地。警務處官方網站亦有皇家香港警察協會的網站連結，並稱鼓勵退休人員加入該會。

Lord Alton

全部上議院

Lord Alton 真係好幫香港人

咁類似王喜既已經冇做果班真．皇家香港警察咪好撚無辜?

我諗呢d真警察唔會介意掛？

好波

大把退休警係藍

應該係果個協會拎左 皇家 稱號，但支持甚至鼓吹香港警察暴力執法
先會有問題

英國依一刻解散咗國會
冇人有資格叫自己做下院議員
所以之前幫開香港嘅議員都用唔到議員身份出聲

依d野冇所謂 一早要咁做

班犬唔配有咁既頭銜
應該改做 中央香港解放犬 差唔多
成班好似癲狗咁 一落閘就衝出黎咬人

我諗真警察聽到依個稱號會係愧疚多過想保住佢

英女皇受高等教育，所以針對警方
唔緊要! 請英女皇食tg

佢地都係因為67 暴動表現克制，平和認對，保護市民先有皇家封號。
而家調返轉，收返好合理。

原來仲有皇家香港警察既野

推

如果喺香港註冊個組織叫皇家，英女王會管到？

中共快欽賜「維尼家香港公安部」名銜以至先聲奪人

咪姐係山寨

其實重點係性侵犯case果part
警暴係嚴重事件,但連盟友國家都有份

來啦 來啦 支援黎啦

反制

Give me back the Royal Hong Kong Police

push

班警犬仲想奶英？

我諗佢哋會支持
唔想同班毅進仔同一lv

紀律部隊既野不嬲都係一個累全家

應該啦，(皇家)從來都無捉過人去新屋嶺集體強姦鷄姦

啱啦！邊緣化班仆街黑警
等佢哋自我消失

中共不知幾想乜撚都去皇家化

popo都唔希罕

以後叫蝗家香港警察啦

改名 毅進香港警察

打飛機專用

push
[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

風起了
紛紛割席

上議院班老人家出盡晒力

飛釘？

Gooooood and urgent!

真係有良心的警察屌班黑警仲激過普通人

根本唔介意一個名

推爆佢

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

Pish

If we burn, you burn with us

真.香港人仲無辜！
大義當前除去虚銜係一件應做嘅事

改頭銜做：人渣香港警察協會

Lord Alton
Btw 有冇人知Lord Alton of Liverpool
點解跟個地方名係後面?
好型

因為平定六七暴動有功冠以皇家警察
因為鎮壓香港市民反抗極權而被禠奪

夠哂諷刺
黑警先係暴徒

捐少少錢Hong Kong watch 啦大家

事頭婆請出招

借位，thanks

百鬼亂港？你地亂港多啲wo【附行動】

打市民班前線最低級，永遠唔會入呢個會
佢哋啋你都傻

大灣區驚察

雖然只係頭銜
但事頭婆出手呢個動作意義重大

67打左仔，19幫左仔，係咁先

合理
要去殖民化

佢係終身貴族 佢個封邑喺利物浦

九七後都入得
即係滲透哂啦

Ho ball

有份簽呢封聯署信既Lord Alton 有份贊助既Hong Kong Watch 籌緊錢，記得捐
詳情︰

而家係因為「皇家香港警察協會」有大量會員支持香港黑警所以有上議員要求褫奪皇家頭銜

光頭狗表示： 叫我地做公安就可以

支持

d 毅進仔分分鐘唔知咩係皇家香港警察

上議院全部都貴族
呢啲皇家涵頭野留番佢地做啦

反而美國參議院會牙痛，個個想奶共咁

p

恥與為伍添啦直頭

班狗唔配用皇家

5個月都唔企出嚟割𥱊
踢走現職警察嘅會員
抵佢哋死

Push

要啦 整臭哂個名

感恩守護患難中嘅香港🇭🇰

又係Lord Alton

Liverpool係佢嘅封地，古時用嚟分辨貴族，比如英國叫alton嘅人冇1000都有500個啦但係lord Alton of Liverpool就得1個

其實對中央可能係好事
因為就係想去英化

蝗家特區公安

一陣條pk強請女王食TG

集氣

冇計
比港共累死

認受性問題
人地唔再認可你
你繼續用個皇冠
咁咪你自己7

撤皇家
共匪求之不得

真·貴族
啲人成日叫曱近平個女做公主

要搵幾個皇家香港警察十卜
推到王喜睇到

好想按讚 個p 牌幾時 luk

lm

勾結黑社會，亂打亂捕，真係無資格叫做皇家

Lord Alton 成日幫香港
上次搞777 又有份

其實只係一個名啫佢都唔係世襲貴族
封地亦到冇佢份

佢地點會CARE,有啤酒飲,有海底撈,"皇家" ??WFC

全世界嘅封爵都係咁
古代嗰啲諸侯都係咁
例如唐太宗李世民本身係秦王,「王」係級數,「秦」就係封地

普通人可唔可以自己改個咁嘅名？

唔得

正如你嚮香港唔可以隨意叫自己做太平紳士

就算得其他人會點諗

係
但係我老豆有個同事以前都係做狗但之後頂唔順quit左
佢黃到金，會係咁買gear俾佢個仔同埋有次另一個人叫手足做曱甴佢屌到嗰個人到而家都唔敢同佢講野

咁就算得個名都好勁啦

習近平個女應該都要要改返個名
Xi Mingze of Beijing
等班3毛可以攞嚟吹奏
之前仲吹奏佢“不是一般的漂亮”

Lady Xi of China.

你啱
中国都有貴族，不要崇洋媚外

lppp

721

贊成

tui

當年制暴，之後事頭婆賜"皇家" 頭咸，衣家港共黑警打壓，唔知中共會唔會又賜個頭咸?
各位有咩建議?
蝗家腥港警察?

呢個係制服團體的特性!
無得怨

Tui

上院唔係大影響力過下院咩

黑警表示WFC

Lord Dholakia, Lord Alton , Lord Hylton

god save the queen

岩啦，改名叫「蝗家」啦

真係正氣既人又點會拘泥於一個皇冠

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

無期望
日落西山帝國

我都係今日先知

應該啦 我細個果時
97前D皇家香港警察攞住長盾牌任你打魔法任你玩開山刀任你斬

之後先上門拉人 邊好似而家亂來

而且只告你襲警

抵啦

黑警好心唔好掛個皇家影衰大英廢國

蘇格蘭警察都冇皇家字頭，因為曾經開槍鎮壓過平民

上院無權咁制
唔好比個名呃到
同皇室一樣 象徵大過權力

根據憲法係
但係 house of lord 實際冇權
有如英女皇嘅 situation

上院=吹水大會

Push.

up

去去皇冠走

上院象徵意義大

一早唔係皇氣
而家得d賤狗做

一於改做「永遠華人香港警察協會」

恥與為伍啦

啱啦
仲戀殖

共匪都等咗呢一日好耐啦

攬炒巴真為寸土不讓

管唔到，但會被視作山寨。

習氏香港警曱

簡稱習家軍

即系係支那開點皇家乜乜，無人會當係真貨。

中國大灣區香港警察